中蟈開始捉逃稅

第二波係唔係鬥地主(包括香港班地主)

大抄家

天貓，淘寶賣家一鑊熟

本身逃稅個班就抵撚死
撞正大陸等錢洗
賣樓賣田賣腎啦

被逃稅

搞死埋電商巿場
實體店又死，擺地灘又唔俾
真係可以吃草了

終於法治了

淘寶仲有好多係假買賣用黎洗賣出次數同好評
一獲熟晒

睇黎中共真係唔夠錢用

果班日日大叫支持立国安法嘅豬閪港資喺支那老奉長期逃稅 睇吓立咗国安法幾時俾国安喺香港迫佢地嘔返副身家出嚟

d豬養肥左

又贏

可能原本稅唔多，罰金先和味

刷單個d

希望支爆

亡國feel

割韭菜

假數據全部當真交稅

地灘先最好笑
一開始話禁地灘
之後又鼓勵你開返
開返轉個頭又拉人話擺地灘違法

乜中国網上買賣都要俾稅？
係原本已經係咁定突然話要收稅？

今次係連根拔起

地攤

相信政府！唔怕！

有你有我有情
送錢獻給中國

佢地唔係根正苗紅既話 好大機

賣乜柒都要俾稅的

法律上你做咩生意都要交稅
只係以前無執法咁解
等班人以為唔駛交稅係慣例之後同你講
其實你地全部都係逃稅撚

錢是國家的

驚死你唔死 踩多你兩腳

捉班偽人未

冇國邊有家呀? 全部上繳啦

大陸你唔逃稅=貼錢做生意
全部都係造數，封利是
全部人都隨時拉得

支國法律嚟講
成個人加所有嘢都必須係屬於國家
收你少少錢就鬼殺咁嘈

呢家係啲人交足稅
之後有日無厘頭話你爭政府幾百萬

回血劍萬歲

第一樣就係諗到呢樣

有無人知大陸網店係點計稅率
係貨物價格抽n%
定係賺左幾多抽n%咁?
如果果係計貨品價格就衰多兩錢重

交足稅：一句話你交唔足，爭幾百萬
冇交稅：都係爭幾百萬

支付寶總於有用了

美國放水救經濟
中共收水救政權

天貓本身開鋪都好貴，開鋪要2球

一言驚醒

支持国家嚴正執法

唔係掛，網店都要咁貴

一集幾千萬片酬果班好應該同祖國共渡難關
金錢有來就有往

大陸個稅制好撚複雜唔同香港
唔同地方都有好多唔同既奇怪稅項
特別係做生意既人

好少人真係可以交到足
(因為你隨時有呢樣稅都唔知)
佢捉你逃稅
就好似問你成世人有無講過大話一樣
你實走唔甩

回血劍你估流嫁

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

地灘屌閪
支那賤民 真係好撚好笑

衰撚過和坤 每幾年抄一次家
娛樂圈嗰班千億片酬

重點：第一批韭菜熟了

正常既技術性調整遮

有晒交易記錄

根正苗紅都無用啦 陳永棋條撚樣夠97前已經奶共奶到雪雪聲
之後仲做埋全国政協常委 買埋亞視貼億億聲落去幫支共喺香港維穩 夠晒根正苗紅啦 結果支共唔夠錢洗咪照樣用逃稅嚟勒索佢

岩岩左好似冇咁貴 但賣唔同野交既保証金唔同 睇到最貴好似要50萬
上架費都要6皮

唔夠錢用啦要抄家充公

罰錢都有過數
最攞命係班友自己洗好評個d假交易
而加支那全部要同佢地收番稅
好像張圖條支那人咁要補8球真係冚家賣腎都唔掂

中國啲法律係咁上下
需要嗰時就隨便捉一條出黎用
收稅都係咁上下啫
稅法千萬條，總有一條適合你
回血劍gogogo

屈錢

早就應該。加上呢排等錢洗。

筆錢我諗淨係之前拍戲陰陽合同果d, 應該都有排計.. 我諗正式計可能過百億以上

還唔起個班真係唔知會點

大把個體戶冇交
呢啲個體戶小至淘寶網店大至工廠
中國偷抗騙稅係冇追收期限

連稅都交不起 好意思叫自己中國人？

法律唔夠用，咪即刻加囉
獨裁國家專長啦

有冇老破

當日賣家用五毫子去做假單
今日最少要交出兩成做税金

真的是想迫死人的节奏
那些贪官有中共保护伞
平民百姓只可任由宰割

見好就收共慘黨

你不是還有生命嗎?.jpg

反觀香港

好等錢洗

其實上年支那要d電商岀牌既時候都估到佢想玩咩啦
個時就應該唔攞執柒左佢

「被逃稅」

電商狗

支持支那 嚴收稅款

捉左好耐啦
戰狼都走唔甩
真雖遠必誅

地攤東莞 厲害了支那

靜咗好多，收晒聲咁

地攤經濟唔俾搞 電商呢就搞鳩你
外貿呢就冇撚咗 本地呢消費唔起
以為中共人口多就係最主要嘅消費市場
但中國有錢嘅都買進口貨冇人買本地貨
但世界平均消費額最高嘅係五眼聯盟國

6億食唔飽 4億農民工
2億靠外貿 1億係權貴
重有幾多人可消費得起
當初因為係世界工廠
所以價廉物美
本地生產及銷售成本低
但當世界工廠搬去印度
中國變成入口國
中國人唔會再有
平靚正嘅嘢可以買到啦

邊有咁撚仆街嘅政府架
經濟咁差嘅時候去追税

都唔記得左有刷單依招抵死啦，出那渣招有報應

回血劍

係中國知名既好似都收割左
去到一線尾既都收割估計真係好缺資金
定係只係想削弱有機會反抗既人既資源?

17%增值税

通菜炒牛肉，好食！

如果係後者 中國人會隨時間變成同新彊同等待遇
由工具人降成奴隸階級

累進，然後問政府claim多交既税

fail
首先支那人點會咁老實交足呀
其次支那今次割到班韮菜渣都無既應該係師佢地自己洗好評個d假交易
支那唔理得你真假全部要收番稅

連登淘寶電商。

計賣價

等睇禮義廉仝人全部食回力鏢，做幫兇推国安法呀嗱

師兄邊間教會

諗起中國電影篤票房要交稅

雖遠必誅(只限終蟈人)

另外中國二線產業應該同一線都係無得比
下一步可能就係香港既某一類人 應該係會開始收割香港
大家睇路

支國25% 稅，都唔少㗎

唔使煩，全部收歸國有啦

個人無
班韮菜自己re-game算吧啦

3年既利息加罰款

所以話我地係香港好幸福了
免稅天堂住慣左，去其他國家真係唔慣

你話中國稅煩，但"美國萬稅"唔係浪得虛名
英國會好d

缺錢到

一獲熟

私人財產用逃稅黎收晒

小電商，月營業額10皮唔洗交，年營業額1球就係咁易收3個。刷單嗰班就仆硬街9-17仲有建設稅之類的。

啱，快啲立國安法，充曬班地產佬公，又頂多幾年

不嬲都有
單單增值稅 標準稅率13%

入價113
真實成本 100+13稅
賣比客人 226
真實價錢=200+26稅
=100成本+100利益+13稅+13稅

入貨同賣價.. 個差額100 就要增值13蚊
但扣除開支成本..等等之後...個個月就要比錢稅局

之後. 純利 10000 ...交25% 企業利得稅

7500= 入老細袋再交3-45% 個人所得稅

D 錢就係合法入袋

香港班富豪

天猫 大把係公司黎... 同你玩VAT 就

對外就一帶一路、大外宣、藍金黃派錢
對內就…

暴動啦仲諗？

咁死撚硬
如果捉到正9成9網店玩撚完

冇錢點托住香港個市

成龍十億稅

唔該查下Gem ，王祖藍，陳偉霆同陳小春

做生意交稅天經地義啦 冇人迫班友一開始就逃稅

佢地死撚硬
仲有好撚多都係會將水貨溝行貨一齊賣一查就仆街

先搞背後有 商業登記公司實體 既天猫..
好似京東.你個人買野..要唔要invoice 都打足稅..果D 大公司 冇事

權力鬥爭姐 不過算係近期最明顯嘅例子
以往都係暗地處理

推

最大獲係全部交易紀錄係曬支付寶同微信支付
唔使指意走得甩

啲稅多到咁仲有人做生意嘅
交足咁多稅不如俾埋份生意政府做
要咁多時間人力物力
到頭來賺返嚟嘅唔夠交出去嘅稅多
鬼地方黎

講到明共產嫁嘛，收返你啲資產有乜咁出奇

所以香港/外國 唔流行 電子交易有原因的

日日係到9吹... Wechat alipay 幾先進....

查稅仲先進

無事就無事
有事就全部一齊死撚哂
呢d就係大陸既政策

國家終於有任務比你喇
回血劍

交稅software 仲要係同稅局買..

交稅仲要自己比錢買software...

回血

真 如果要交足稅
嗰啲賣平價野仲包郵
本身靠薄利多銷嗰啲低端網店
全部蝕撚死

淘寶尻刷單做假數丫拿
一個鐘賣過萬件丫啦
自己同自己買丫拿

黨需要你們了

正常天貓果度比埋

Big 4 路過

韭菜熟了 要割了

個科技先進
但佢地skip左其他國家都有嘅現金 其實算唔算反映佢地連當地嘅金融都唔相信

本身係淘寶同天貓賣野係唔洗交稅？ 依家補番？

所以不停推 咩電子貨幣 好好用囉
追到你天涯海角

算

好多天貓網店都係靠刷單增加好評人氣，依家每張單都計返稅賺既錢都唔夠俾稅

唔收8達通既港式茶餐廳最醒

又要回血

天貓賣係含稅價.. 但交稅係天貓開店商戶的責任..

天猫係業主租屋比你

班友仲以為自己創緊業賺緊錢
其實中共只係放緊網未收網
佢一收網班友就知中伏

係「又」割韭菜

一向都要交稅
但好多人都交少左/無交
當時政府無嚴格執法
家陣秋後算帳

依家天猫開invoice ...直程有個ali tax.. system link 左去稅局

一蚊無賺過
仲要交稅

假數據郁D都每月賣百幾萬件
跟依條數收稅真係全家賣屎忽都唔掂

RMB=HKD HKD=USD
都係自由對換 1秒完成

上面800萬稅可能就係咁黎

電商攬炒

京東上緊市，攪單咁野，IPO會唔會穿底價。。？

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

可以既話pin一pin

淘寶支那網店未日
逃稅就係犯法 實捉到你

我反而想知中共到底想點
地攤又唔得
網店又收割
廠又停
今次真係食草活一年
雖然班九菜只要有國愛
點都唔會反共架啦
拋個稻草人出嚟玩民粹又可以輕鬆過骨

咁班支那韮菜都曾經擁有享受過呀
有得比雜種回血劍割
已經高月入二千人仔個九億支那人一等

和你「提」清MPF

爭取BNO平權

要抄家回血

希望個d奶共偽人可以清算埋

想問下韮菜係咩意思同點來架？

繼續印錢起死城搞基建

犯法就是犯法，支持依法交稅！

剪羊毛

唔宰大貪官
竟然收割匪菜

真心問
你覺得香港邊一類人先？

第一批韭菜熟了

韭菜你批鳩咗佢個頭留番啲莖同根好粗生唔會死

岩岩先睇到提款30W以上要報
党無錢了要用回血劍

第一批韮菜熟了

最有可能係原本中國藉又拎左香港身分證既人
至於用咩理由真係好睇共產黨想點

無所謂啦 信黨得救啊

割韭菜會用鐮刀，再望下支那黨徽有啲乜

都話個仆街CCP缺水啦，國安法係抄家法，國安係借口，實質係劏班有錢佬仆街冚家産

京東... 自家賣既打曬稅... 比taobao tmall 貴

沈旭暉話有唔少商人係真心，認為國安法真係可以穩定營商環境

我們個個都係范冰冰

咁玩法D網店死撚硬

係食樹皮

所以香港的士佬死都唔撚肯電子收款

阿里大跌

屌你800萬

明居正：如果美國發現到中共有印假美金技術會全面開佢波

好似明居正所講，一帶一路，武肺玩到冇晒美金

興奮

雙11啲假交易多撚到呢

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

打稅 支那語

800萬欠稅？

今次一穫鳥

瑞幸咖啡！
但人地有自己的會計師整靚條數。

一般賣家未必有。

Boom.... 爆了

黨沒錢了

又嚟回血劍

我估係本身已經要交
但之前班友側側膊

個政府冇錢 咪要搜刮民脂民膏

來共產吧

割！韭！菜！

等錢洗呀嘛
咁咪要收割啲小粉紅囉

上年講雙11 1日成交都差唔多2700億, 單係果日13％稅都350億, 追3年收成千億稅, 大把人走佬都唔掂.

做假數做得咁開心啦, 上星期又新聞講京東618銷售又創新高，到時睇班假數撚點玩

印假美金、戶口存款不知所蹤、捉逃稅
俾明居正講中呢個國家內衰情況

支持政府，邊個反對就係賣國賊

有無link

開始發窮惡

逃稅本身就犯法
你試下香港唔交稅

仲未計啲店為咗刷好評嘅假交易

唔知張五常喺強國有冇逃呢

明居正：如果美國發現到中共有印假美金技術會全面開佢波

批鳩個頭都唔死

你嘅錢係我嘅 但我嘅錢唔係你嘅

中共：稅呀

有需要個陣就法治
冇需要個陣就人治

好味

點都係我贏

其實內地呢幾年已經共左好多大中企業同時唔少官員。。
因為「貪污」俾「習大帝」充公5成以上嘅資產
之前又唔俾走資（其實都走到。。係俾多啲同需要時長啲
做生意亦唔似之前咁好做
本來好多大老細都蝕住做。。
加多個武肺。。
習朝 萬歲萬萬歲

祖国需要錢了

梗係唔夠
美國就係想咁

前排話唔買野根本唔係因為串咀
完全因為自己都唔夠錢買

黃金周，光棍節開假單刷銷量果啲要仆街了

網店要交稅

要亮回血劍了

厲害了

殺雞取卵

捉左好耐 可能依家連個人生意 淘寶 天貓都捉埋

依家好多大工廠要求安裝一部新既電腦

所有出口入口 增值稅 出口稅 要全部入曬機 走唔甩

利：做美國公司 公司有間大陸廠

有蝗蟲草都無得你食

支持中国
棒打逃稅狗

冇＄了

800萬稅。。。3年 究竟攢幾多平時

9988 落番180

我真係恭喜你啊.jpg

生蔥熟蒜半生韭支國人半死不活

食緊草點會有錢交税...

遲下擺攤都要交稅

韭菜成熟時

近了

班官貪少d咪得lo

直接扣
連追既成交都慳番

淘寶收歸左自已篤個d就實無事
d店主就
賣腎賣血都唔掂
公司想破產？一陣學上次劏班藝人咁政府部門唔開等佢執唔到d工作室
而加仲要武肺大條道理唔開
今鋪d韮菜真係連根扙起

有蝗虫仲好有肉食好過食草
蝗食蝗睇下誰怕誰
對住支那蝗中蝗準備地幫蝗虫大軍密哀啦

我成日都話擔心啲蝗蟲俾支蝗食曬，絕種多啲
畢竟佢地乜柒都食落肚

萬稅

我乜都唔知
總之唔交稅犯法就要拉！
支持公安執法

很定係之前d假交易岀事
班友好鍾意做假交易洗人氣同正評

賣哂啲器官都唔夠俾

依家淘寶啲電子交易
全部有晒記錄 一分一秒都記低晒
做假數留晒記錄 仲有得抵賴咩

外國係因為national security所以好早就ban左
打仗啲通訊爆哂的話，乜pay都用唔到
停電都已經夠仆街班垃圾仲以為自己好先進

李+x 逃不了

呢個係歷史以嚟最強嘅儲錢大法
無事嘅時候就比你做大量生意
有事嘅時候就收返你呢十年嚟嘅profit tax

支那既稅係好高 唔係點解班友借香港開公司

所以搞佢地就岩

其實班支那人明唔明咩叫做共產?

犯法就係犯法

大陸啲不正常治國之道。

正常國家呢個時候應該減稅保就業民生經濟。以減輕民怨

美國招協議其實好絕
你唔買就要你一蚊美金都賺唔到
啲人等餓死
買既話就加快你用完啲美金
幫左Trump既選舉
依家仲玩撤廠同大圍堵

時間一長支共死撚硬
圍埋香港就乜美金都唔入黎
攬炒支那狗

左一巴右一巴。
基層支耶人永遠都係負責俾人撚

稅同滯納金都有得計
罰金真係任佢up

其實香港好多人網上賣野都無報稅
係睇香港政府有無心去捉

但呢單就唔同
中共有哂銀行戶口,交易數據,聯絡資料
全部野都係實名化
㩒個制就可以計到你十年內網店逃左幾多稅

刷好評咁開心呀拿
出得來行,預左要還

香港上去開廠既有邊個無幾盤數逃稅架？

支那豬以前養到咁撚肥，係時候劏得

玩左兩年仲有得玩十三億韮菜真係強大

開鋪頭仔果d 計定稅比你 一個月交 2-3k 就算

早2年都叫個人電商申請BR ,稅號

做生意賺錢梗係要交稅

我記得進口入口關稅 係授權左稅局直接喺公司帳戶扣數

以前3來一補 有得玩下 依家獨資 冇得玩

通常係呃出口退稅

退果13%

睇咩工廠

之前好多玩具 科技工廠 係直接控制

但依家連包括內銷加出口既中小廠都check到好嚴

我唔講太多 但我公司係子公司 母公司係美國比較大

依家我哋係支那間廠 連入口國外原料做內銷既產品都check得好嚴

有D電商冇咁多生意， 因為唔使交稅，吹大咗個交易額。

稅都唔易食架
之前的士陳咪試過被約見要自己寫欠幾多稅
塡左幾次先放人

被共產

畀人賣重要幫人數埋錢

唔交稅係咪想政府無錢維穩,即係分裂國家啦,坐25年

已經鬥到立立亂
重搞班官引火自焚都有份

615黑衫白絲帶

問題係中國設計稅制同稅率果時已經考慮到大家會逃稅呢點，將税項同稅率都整到勁高勁廣
所以如果有公司要跟足法規交稅係生存唔到的

增值稅應該係只收end user?如果咁每一重都收件貨係天價嚟

用得支付寶，方便查數

娜娜要交番利得稅

都冇人有釣接貨

每個cycle 收增值果部份

係天價稅黎

仲有進口既野

關稅 例如 8%

香港出口上去

100 變 108

108 再x 13%

=122.04 但實際上會高多少少

依d 係正常方法 以前好多旁門左道

但國稅一查 你嘅上家啲貨點嚟 就會出事

香港走私上去 比A

A賣比B

B 用 A開既invoice 去計成本扣稅 就會出事 A B都罰

rule by law

黨就係明知啲交易係假但都當真既黎抽稅 所以先計到差唔多成千萬出黎 就好似啲之前啲電影票房咁 假既但照收稅

咁多年賺嘅都唔夠比

不要比D北漂偽人逃走